襯屈臣氏聚集咁多藍絲仲唔快啲we connect

準備襯佢地買唔到口罩，個信念捉得唔緊信緊個陣，同佢哋講：日日有大陸帶菌者落黎，多多口罩都唔夠！ 要求政府封關！封關！封關！

和理非叫口號叫到傻咗？

藍絲根本係大愛撚

「武漢人病咗好慘 林鄭有好人情味 中港一家親」
「粉嶺人好自私 暴徒 封關對生意人公平咩」